# Спецификация #

Описание

### 1.Введение ###

### 1.1 Цели ###
Назначение данной программы - копирование файлов
Целевая аудитория данной программы являются пользователи ПК на ОС Windows 7 - 10.

### 1.2 Область применения ###
Программа "Копирования" должна позволить пользователю:
* Выполнить копирование одного файла;
* Выполнить копирование папки;

### 2. Общее описание ###

### 2.1 Функции продукта ###
* Копирование одного файла независимо от расширения и размера
* Копирование папки/папки с файлами

### 2.2 Пользовательские характеристики ###
Необходимы средние знания о ПК и о абсолютных путях в каталогах на ОС Windows.

### 3. Спецификация требований ###
Для функции копирования в программу должно поступить два абсолютных пути: исходный и конечный.

Ограничения:
*Все операции кроме копирования, перемещения и архивации происходят в директории исходного файла.
-Все остальные действия с этими методами недоступны, так как они принимают только один путь - текущий.
Программа просто не может принять другой путь, потому как некуда его принимать.

*Данная программа работает только на операционной системе Windows.